建制知道區選會取消？

沙田區好多建制派的「社區主任」都消失咗唔蒲頭，係咪知道一定取消區選？

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！